[恨鐵不成鋼]蘋果日報班IT同我入一入黎

作為香港差不多最後一間有良心既媒體
紙媒作用日益低下後, 你地係蘋果最後既希望(咁滯)
你地老闆上年蝕撚左3億幾呀!!

我唔知你地IT 係外判定自家, 但你地唔想無左份工, 唔該你地生生性性, 寫好D 你地個apps同埋網頁啦!!

你地要我地課金, 係一D 問題都無
要登記都係無問題
但唔該可唔可以做得user friendly d?
你地個網頁同埋apps 好撚多問題

我拋磚引玉列左少少出黎, 其他巴打唔該再補充一下
網頁問題:
1> 如果由FB 出既連結入你地個網, 次撚次都要再登入; 好多時我見佢要再登入, 就按BACK返回就算, 咁樣你地點賺點擊率呀?
係咪想user 見你地蘋果既link 就嫌麻9 煩唔入去?

Apps:
1> 我地想要PAYPAL我地想要PAYPAL我地想要PAYPAL我地想要PAYPAL
唔係個個都想用信用卡的
2> 個PUSH NOTIFICATION 可唔可以有多Ｄ選項? 依家一係就狂彈, 一係就無

仲有無巴打補充一下?
我SEND 過電郵俾CS, 但係就無撚人理我!
放連登係咪可以直入管理層?

我明白IT9係好撚慘
但為左香港既未來, 你地要加油呀!

Apps 寫漏左:
JM9 每次入APPS 都要我開GPS
我唔想開呀我唔想開呀我唔想開呀我唔想開呀我唔想開呀

你講個個問題一開始就有

係desktop每次睇新聞都要收一次手機code
even好想睇都覺得好煩 睇都唔會睇得多
咁搞法bounce rate真係極高

邊個?

次次都要login真係好趕客

第一個

真係唔知邊個寫呢條CODE
我本來好想睇, 明明岩岩LOGIN 完, 佢老味又要我LOGIN 多次
好多次唔撚睇算

真係 我好多時候都想睇 睇極睇唔到 下下都要login 屌

唔揀paypal一定唔關it事 肯定係d finance覺得太貴唔用

推

push

貴係貴, 手續費好似8%?
但搵多幾個客都補返晒啦

煩不突只，仲倒緊米，每條sms都要俾錢㗎，平極都兩三仙一個，log 100次已經幾蚊，收果3蚊（實收少過2蚊）連sms成本都冚唔返，真係唔知點解你老闆會批用收sms做login

仲有個介面執下佢, 台灣果邊明明好用好多, 同一間公司香港果面果條 natvigation bar 好難撳

Ios 用fb入去唔止要登入好麻煩
亦唔識自動開fb app認acc之類嘅設定
每次都要打acc名同pw
勁煩，基本上十個人有九個都會喺呢一步放棄

同埋禁link, 唔會自動開蘋果個app

今次要專登買張Tap And Go畀錢支持

所以衰仔d都要講
收錢無問題 但你要有水平(不論文章水平或UX) 讀者先會願意課金

Push

1. 個APP整返個明顯少少既訂閱Link，可以直接彈去網頁
2. 針對唔係個個有信用卡，應該要提供Family Plan，可參考Spotify
3. 有啲人肯俾多啲錢，應該開幾種唔同既package
4. 如果係mobile app 登入左，link過去訂閱page應該唔洗login多次
5. 盡量增加付款方法

sorry 笑咗，佢哋大換血咗無耐，得九閒理你咩

Family plan 正
好多老人家去酒樓就睇手機新聞
幫老豆老母裝埋, 反CCTVB 洗腦

笑你老味咩
每個人都諗下自己可以做D 乜
佢得唔得閒理係一回事, 起碼要佢地知道有問題

食薄血丸食撚到腦出血呀你?

PUSH

關鳩it事咩 問返business果邊啦

Business 部門 :"關我地撚事咩, 你搵返IT 部啦"

PISH

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

網頁版右上角個facebook icon, 毒果有冇諗過睇得佢嗰班讀者多數係重視私隱嘅人？
已經唔介意你收集fb數據啦，但都唔好咁大個icon顯示出嚟先得㗎

起碼要整走外面list左右tap問題
成日拉拉下會移咗去隔籬條list, 極易誤觸

少咗啦，而家可以hold到，之前啱啱出嗰陣真係

唔想開GPS +1

我知絕大部分卡公司都係收每單交易 $2.8 + 3% 總金額

以佢收$3 計算，扣$2.8 再扣$0.09，剩$0.11落袋，然後仲要捐$1 出黎，即係倒蝕 $0.89

你比$3佢就蝕接近1蚊

1000個人，佢就蝕$890，未計行政人力物力等

如果用Paypal 每單$3 + 3.9% 總金額，仲金

呢個真係要搞搞佢
明明登記左做會員
App都login左
禁link又飛去browser
結果又要login
有時fd send條蘋果link過黎都係唔開睇左heading算

佢叫人俾3 蚊, 應該都係試金石
睇下幾多人會俾錢買member

但班膠層唔明白呢時呢刻睇蘋果既, 真係明白自由無價既道理
唔係話要佢收天價
但係好多人都真係肯俾

Pish

佢地好似用braintree搞信用卡付款
本身就係paypal間公司既嘢，應該加返paypal唔難

講多D

問題一我諗係FaceBook問題
因為FaceBook用App開embed link係用自己web browser
入面唔會有cookies save低
除非你用desktop FaceBook

咁係咪即係信報個D, 其實都係有同樣問題?

要人Location真係幾反感

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

因為我自己少用Facebook所以唔清楚
其實唔少app如果有自己Browser基本上都會有同一個問題
因為佢地唔會save低cookies，你當佢地行緊incognito mode

係唔係唔夠資金搞呀

唔夠記住出聲我地幫你！

放下料整個系統出黎 或者整啲資助plan 月費plan咩都好 最好分單次同埋持續

要感謝+支持下良心傳媒！

推
樓豬講得好岩 係facebook個個位真係好有共嗚
次次click左條link然後話要再登入 真係索性唔睇算數

【反惡法】 IT狗踢爆撐送中網上聯署勁報大數 「根本只係一個計時器」

唔收錢就費事晒時間講

收錢就要整好啲 向下拉向上拉佢會傻左refresh 一次
幾辛苦拉到下面又彈番我上去

大bug黎 搞搞佢

次次出notification
禁入去都只會去左app既主頁
唔知係咪得我係咁

淨係App黎講HK01反而好用d

明明係俾料記者都俾人叫IT狗

次次都要login真係唔想睇呀

人地3億都蝕左啦
唔駛多丫, 拎個零頭出黎, 大把IT9 出黎幫佢攪啦

佢地再咁真係收得皮

我連個app都用唔到。。。永遠網絡繁忙。。。

Connect it dog

0282 管理層快撚D 出黎呀
你地間公司再咁就執啦

唔好執呀蘋蘋

香港愛你

一早同Mark Simon直接反映過
改少少又錯其他
大家都放棄治療

Exact7ly

呀Mark 哥佢唔係呢範架下

pish

高層都搞唔掂班細
你就知IT幾爛
雖然東方一撚樣

可唔可以加Apple Pay
好想買 但真係搞到人都燥
一日未整得smooth 都係唔好推出黎啦

加油啊，香港人

係
唔明咩年代仲有啲咁煩嘅登入系統

app persist token
Deep link redirect app
如果web 就要登入

咁簡單唔使人教下話

信用卡收3.x%

但applepay係30%

咁我desktop又冇試過次次都要login喎
你次次close browser都清cookie

主要問題係點解個membership 咁認真去核實個係身份
又sms 又盛
你係想要大數據定係要 subscription?

我覺得佢乜都要

端傳媒fb link直接去app 點解蘋果搞唔到

屌我個手機網頁版登入都登入唔到...

希望佢地快d睇到啦

蘋果日報成個IT都外判俾深圳做
就算係香港on site都係支那人
上微信圈講先睇到喎

由成日睇變左唔撚睇
日日LOGIN幾百次

而家俾錢個方法好煩
好多人好可能嫌煩就del app

唔撚係咁ON9 呀下

反對派報紙, 判咁重要既IT 部俾大陸公司
仲要ON SITE 都請大陸人

俾我係共狗, 派一兩個人都整死佢啦

我都想講好耐 真係要好好執好個App

記得收費制度要參考下 立場果款
月供多級制，唔係資訊分級，高級果啲只係間唔時多咗限量禮品（去7仔/OK換）
豐儉由人最好。睇下眾籌一日就5球，好多有錢人肯support

我要推一推
基本功要打好先有影響力

謝謝幫推
推到俾班高層見到

其實你蘋果係中共甚至愛國憤青既目標
比我都唔想入信用卡
利申無諗住比

蘋果改進下！加油

蘋果IT請唔請人

我老婆用蘋果手機, 佢又唔清Cache, 有一日, 佢發現部機無位, 原來係蘋果隻 Apps 用左 14GB 既 Cache, 痴線, 點寫 Apps 架

應該暫緩收費

for ipad版更新後登入會員就會彈app

你真系講得好啱，你蘋果要搞訂閱，就唔該設計好的界面先啦!梗系一click付款，PayPal又好，payme又好，stripe都得，唔該搵個會ecommerce個人，唔識搞你可以PM我，我收錢幫你。
老實講訂閱最方便系PayPal，你去Netflix個界面學下，直頭抄Netflix都得啦，用住先慢慢在改。
利申！我比咗3蚊

公平D 講, 其他APPS 都會
我有親戚又係無啦啦爆容量
我開APPS MANAGEMENT 一睇

原來係<<頭條>> 個APPS谷爆左
唔記得有幾多GB 了

我系話我唔收錢幫你

巴打, 我直情想組隊IT 去收錢幫佢做添呀

佢地再咁真係執L硬

唔收錢係唔岩
一陣會有位俾人入
(講到好似已經DEAL 緊咁 )

可能想Check地區for統計, 但係呢樣嘢用Google Analytics已經可以做到

統計黎做乜?
連UI 都執唔掂, 仲攪咁多EXTRA 野

飯前一推

執UI入面講咗成年啦執到而家都仲係咁垃圾

班膠層唔明IT 有幾重要

班膠層話要執㗎

個網頁排版真心好難睇。。。。

經常要電話login ,明明login 冇數次 好煩

推俾肥老黎睇
利申 想俾$$$但有error
cs又唔覆email

有幾多人有 PayPal 無信用卡？
而家無信用卡買張 Tap&go 或八達通 o e pay 卡都好方便

paypal食水深

無錯，比少少錢支持真係無問題，但真係睇到扯火。

up

你會覺得佢親自check email?

蘋果員工睇到要加油
香港需要你地

其實都收錢, 我唔怕畀, 但可唔可以整整ipad 個app, 佢係一login 就自動彈app

白色恐怖真係市民自己做成
睇份報紙都要驚呢驚路⋯

Btw有巴打話
無信用卡買張 Tap&go 或八達通 o e pay 卡都好方便
可以試下

買實體報紙攞咁

exactly

PayPal 一次要收HKD$3.x 手續費 冇可能係呢個時候開paypal 信用卡係0.x% 兩樣野唔同

個apps真心廢
通知無得篩選類型
喺其他地方㩒蘋果link，用app睇完
㩒返回去返首頁，再揀多吓問你係咪走，㩒幾次

利伸 課咗但無裝app

問題1係fb嘅問題嚟，你要屌屌fb班it狗啦

呢個世界有人就係咁
永遠只係識上而下做事, 人地叫你做乜就做乜

下面既唔識Feedback 返俾高層知有問題
班膠層佢地點知有bug?
又點知service 唔user friendly?

俾d 火啦巴啦

白乜色恐怖
呢個係對個system信心問題

唔關system事
係“睇份報紙都要驚留footprint”呢種心態
如果個社會健康，我訂大紀元都唔應該要驚啦

我從來無講過係footprint問題
我係擔心佢成為hacker目標既機會比較高
即使係外國公司我都會衡量呢樣野

買實體報羅

利申番本人閱已訂

不過用唔同model的確有其他難處既
例如手續費就係

我用1010永遠都線路繁忙入唔到app 求解

現場畀cash佢好唔好
上市公司呀你老味，連登、大把細公司都有paypal啦

不嬲都business driven
同埋你幫咗佢地啲乜？

好認同，一clink link直開app好啲

我相信佢地連咩係deep link 都唔知

大佬 蘋果本身跟本唔係一間IT公司
係一間傳統媒體
你睇下傳統紙媒有邊個轉型做digital media係做得好既？
就知唔係it狗問題啦

呢個真，好撚煩

蘋果APP爭氣啲啦

係咪應該要諗本身呢筆錢直頭冇得賺㖭，唔係因為佢係香港唯一立場嘅報紙嘅話真係邊個會畀佢

上晝登入完下晝又要登入，頂佢入完電話又要等成二三十秒，慢到咁已經唔想睇

手機登入完，電腦睇又要登入一次，手機app 登入完，用google search 下嘢clcik 入蘋果網頁版條link 又登入過

我明點解會咁，但我明唔代表我接受到

無得用APP扣錢，迫人用信用咭，老土

佢有個跟地區show嘅廣告同著數優惠

push
btw 想問下其實paypal同正常用信用卡既分別係咩?
平時用開直接入卡

Android comment page scroll 唔到

全部日日跳「卸膊操」？「呢單嘢唔係我跟開」！

如果畀錢可以易啲就非常好

我老婆用 Android 手機，佢用蘋果動新聞 app 睇文章想睇埋留言，入去留言嗰版發現係碌唔到嘅。

比撚左啦！唔撚比錢，三蚊都嫌貴既仆街唔該跳出黎比我ban！

D link redirect唔到app入面睇已經好煩，你搞得掂呢樣嘢已經少咗人投訴睇web版要login啦
仲有就係好多時web版睇到嘅嘢app版冇得睇，咁我想用app版嘅時候又要遲人幾個鐘先睇得到，姐係變相焗我要用web版login

見到蘋果個網可以用MasterCard比錢, 但係我試過用MasterCard既prepaid卡交易唔到，我無信用卡想比都唔知點。

八達通都無？

八達通可以既咩? 點樣比?
利伸: 唔識

我都無，都係用佢教既方法攪掂

蘋果好似真係有人睇緊呢條thread
用電腦睇, 佢個硬性要用戶登入既程序無左

其他野未check

蘋果加油呀

搭單問下，明明飲食男女同普通apple daily 都係同間公司，點解呢兩個pages嘅ac唔可以用同個ac? 🤭要用唔同email login 嘅ac?

謝巴打指教，呢排太攰，以為係請求post就碌到底問各巴絲打。
不過同一集團分開啲野有啲on9

其實我唔介意俾多小小錢支持蘋果
但真係可唔可以整好d個app
係咁要登入好撚煩呀真係

我都唔想蘋果蝕錢

push. Login 要登入兩次堅趕客
極度煩擾

x2 弱智的

又唔好講到最後一間良心媒體
立場都係自己友黎

其實瀏覧器/Facebook 入蘋果網站好似連登咁多返兩粒掣已經方便好多，有時仲識幫你自動開埋app。

——

同埋App睇篇新聞時，有陣時下邊個動畫廣告不斷重播閃下閃下有時有啲煩，有無得播一次就算唔好不停自動重播。

Btw 利申已訂閲支持

冇得直接in app訂閱真係好趕客

呢樣又未必關IT狗事
我估一來Google/Apple會抽三成水係大數目嚟
二來佢哋對於其他平台收款捉得好嚴，即係例如你同時提供八達通同google in app subscribe兩種付費方法，google可以落你架，以動新聞嘅曝光率無可能走得甩

頂 岩岩用返手機睇
好似仲係一樣。。

其實.... 班IT人都未必可以做到乜. 個 app 可能基本時間都未夠就被逼上馬. 大家都記會員制係為安心事件先大賣. 所以. 個 app 可能未過晒成套CI/I/CD.... 大家體諒既, 就默默支持好了.

還我網上風月版

我用嘅時候冇request我開gps
android先係咁？

不過咁畀錢真係好唔方便
其實好似啲game課金咁畀得唔得？

毒果呢方面有潔癖，就咁畀百份食咗個廢老風月市場
其實風月嘢(其實即係日本av嘢啦)包裝得專業啲就會好好睇，大把資訊嘢可以報，可以抄下avno.1個方向

風月版仲有本地野
本身見佢話收費會有得上網睇唔洗再買實體版
家下要雙重收費

你有所不知

當年佢摺風月版時
仲係好靠廣告嘅年代
有啲鹹濕嘢喺度
啲高檔廣告會嫌棄會走(當年好多高檔廣告)
東方無咁怕 因為東方一向打嘅都係cheap老蠢老market
啲收入同學歷都係低嘅一群

抽三成水真係好令apple 卻步
收你3蚊捐1蚊又要俾1蚊google

LOGIN 個問題 拜託快D FIX

所以咪話佢有潔癖，咪又係一路以來啲仆街女權自欺欺人嘅問題
其實呢啲嘢重新包裝就得，由其咁多後生睇av

俾咪fix左?

之前有同事毒果出嚟
廢到裂開

未比人攻擊到咪算係咁，要求咁多

課左都唔會開黎睇

仲未有Paypal課唔落手呀
已經課咗500畀立場

你做開老闆？唔係嘅話比你會唔會成日feedback你老細？

如果你做開老闆，叫親下屬做嘢都有「feedback」你咩反應？

Paypal 本身每單transaction都收$3個幾

收你$3 倒蝕不特止仲要幫你捐$1

屌9你我用1Gbps 光纖你同我講網絡緩慢... 每次都係咁...

我冇野講.

開明嘅老細，比較少

大公司嘅話就更加，職員意見要走幾多層先上到去？

好似HSBC咁，IT 9 band 4-7，IT 老頂都只係band 3 你要幾把炮，d聲音先會去到band 3-4？甚至連其他部門嘅band 3-4聽見你講嘢？